9月到期 用緊$68 想轉台（唔要中移）

電話 無限上網 求出招

改正

已簽 可以唔洗推了 THANKS

已簽新台 唔洗推了 謝謝

已簽 唔洗推 謝謝

68蚊不如去食屎啦